倫敦最好食漢堡包

各位請出招

我先 Black Bear

1/10

patty and bun

等我搵日試吓先

Honest burgers 有個扮巨無霸好撚伏

burger & lobster算唔算？
佢個龍蝦包都ok

佢個漢堡包係OK，但梗係未到最好食啦

佢嗰個龍蝦包上次食佢牛油多到想嘔

2/10

3/10

4/10

仲有幾間推介嘅

Bad Egg

Mac and Wild

都幾好㗎

Mcdonald

好撚慘我住嗰度完全唔近 得啲貴漢堡包 對我呢啲赤貧人士嚟講真係一個惡夢

咪就係
我懷疑話burger and lobster 好食啲人唔撚係香港人嚟
香港人細細個就食軟同彈牙嘅龍蝦大
屌你 之前有條exchange 傻仔
Inbox我話好正 問我有冇去過
我心諗 屌你 平時過時過節一定係屋邨酒樓食飯

正正常常 連鎖式酒樓啲龍蝦都好過佢

宜家餐廳有開返?
我見有D剩係做外賣

講真 佢啲都係波士頓龍蝦 但完全係冇味
如果你揀 grill 仲有一浸燶味添
不過佢個汁先係精粹 其實可以就咁買佢個汁自己整算
你冇得比㗎啦 你比好食冇乜邊度夠香港嚟

依家 burger and lobster 都越來越少人食啦，以前真係癲排隊要排成三粒鐘

淨係外賣呀 都唔俾堂食

我15年去已經直入

利申 grad 左好耐 老野

佢以前最初開嗰陣我仲讀緊中學，大鄉里出城食
全間鋪都係亞洲人 韓國中國遊客最多

成兩個幾月無出過central london
到時唔知仲剩返幾多間

應該唔使執住嘅，依家啲租客唔交租業主都唔可以踢佢走呀嘛

Lucky Chip, Honest Burgers, Shake Shack（情意結）, Hawksmoor（啲扒都一流), Bleecker St. Burger, Haché, Five Guys (Charing Cross Road 果間）

Bleekers 得獎嗰個漢堡包居然 discontinued

Shake shack 麻麻哋咋喎，係因為佢收得野所以夜晚多人啲

bella italia

up dup土耳其快餐店

好似成日做promotion 真係一間間 有啲連叫塊扒都係凍嘅

就算正常發揮啲嘢都好撚水皮

我好鐘意 Shack Shack 舊炸菇 but yes I agree it is not that good compared to the others

Kebab 都有分兩款啦

有啲就係絞碎肉嗰隻嗰隻就渣啲

有一隻就係土耳其嗰隻一片片嘅啲肉 好食好多

但係全部啲漢堡包都係同一隻來貨咁撚樣

Shake Shack

我覺得最大問題係佢好撚油 咬兩啖已經好飽

Patty and bun 周圍都有不過我覺得一般

一定係 Mooshies Vegan! 唔係好健康嗰種齋菜，但真係好好食。

我居然未見過

Vegan burger 我淨係試過 Mildred’s，係幾好食不過我覺得好貴

講緊漢堡包喎ching

咪夜晚講好嗎

Kebab炸雞舖頭啲漢堡包間間一撚樣 有咩好講

係要叫就快啦 就嚟閂門㗎啦

burger brothers

成10點都未天黑 想訓都訓唔著

咁我真心覺得嗰隻漢堡包最好食我咪講囉

倫敦有嘅咩

凌晨食都係幾正嘅

而家咪就嚟黑晒囉

最慘係4:00天光

McDonald

Burger King

Flat iron

未試過去 flat iron 食漢堡包 係咪好正

少食burger, 暫時係Bleecker St.

Blood burger 冇咗了

求其買個Rustlers £1 burger返屋企叮咪算囉

Horse meat burger

我覺得佢有hawkmoors嘅質素但一半價錢
個ribeye好食又平 先12£
burger時有時冇 但成塊面咁大
個patty又多汁

無 但係好食到值得搭去食

最近喺邊度 搭程車去食

其他都幾好食呀

Flat iron ribeye 要18喎

Hawksmoor 我覺得係幾正但又唔係特別出色 平少少食 Gaucho 算

同埋 Hawksmoor 啲 set lunch 嘅話係垃圾

Flat iron 嗰個牛油炸薯條先好食
好大浸牛骨味 如果鍾意食牛係超級正

可能加咗價 冇住London好耐喇

我記得喇.. 我嗰陣有折頭

依家 flat iron 就 12 喺倫敦都係好平㗎啦

Gaucho 未收皮咩 之前又話serve 唔到堆debt

咁正 如果有優惠我想唔排隊多啲喎

老老豆豆
我真係覺得係burger king

想食有質素嘅扒會揀去hawksmoor
起碼唔會難食 好多時候去餐廳食扒食到成肚氣

未洗住 GBK 話咗收皮成年都未執得啦

你望下我個名
我去hawksmoor都有半價

Whopper 最正 最 og

如果你要抵食嘅話又要正就去 hippo 入邊嗰間啦

yes chef

老老實實我覺得喺Tesco買塊新鮮少少嘅rump steak 返屋企煎已經好正... 先3/4£左右

真空包裝嗰啲唔得喎，行埋去櫃位嗰啲好啲

Tesco butcher counter買親都肚痛

Five guys
Bacon n cheese burger 加杯milkshake

Waitrose 幫到你

杯 milkshake 好鬼正
個burger麻麻

Ok la.. 質素已經好過好多餐廳

竟然係lender buyout 左

轉咗會好耐
Tesco啲野愈黎愈垃圾

係呀但係而家南非老闆都話蝕錢要執緊啲鋪

不嬲你想買靚少少肉都唔係係teaco 㗎啦

之前公司隔離有間, 日日都冇人去唔蝕錢就奇

我唔知點解好鍾意食佢個 super skinny fires

我而家日日5點準時起身 訓唔到

野食係唔差但唔值呢個價

blackout curtains ftw

我又唔覺得 bryons 好佢幾多 但係就多好多人

老人家？

我依家嗰度啲窗簾係廢 費事整過 日日俾佢曬醒

Bryons 直頭

完全唔明點解會咁多人

不過既然 itsu yo sushi 都要排隊嘅話
我就知道嗰啲人啲係冇味蕾

Marketing >>> quality
呢個世界係咁

而家總之你出啲懶係健康嘅嘢 就算你喺公園摘啲草 加啲包裝都大把人幫襯排隊